點解今日記者會無人問柒婆潘生潘太個立場?

柒婆成個記者會係咁講還潘生潘太公道
點解唔問下柒婆 「潘生潘太有無同你講過支持送香港人番大陸?」
再唔係掉轉問下
「台灣唔肯用呢條例黎收個打靶仔, 如果通過左呢條垃圾例, 點樣可以伸張正義令個打靶仔受應有既懲罰黎還潘生潘太一個公道?」
條柒婆下下用呢個歪理黎合理化佢推垃圾例既理由
點解唔對症下藥拆左佢第一大論點
利申:純好奇 並無對死者或死者家屬有羞辱意思